12.8 要遊行！！！！！

請去！！！！！！！！！
謝謝大家！！！！！！！！！！！

［12.8］今日除咗係抗爭半週年，亦係香港保衛戰爆發78週年

too cold

去吧！！！！！！！！

熱心！！！！！！！！

一定去啦，毋忘義士

推